薈悅點睇

280呎 開480萬 接唔接受好?